1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
document.createElement(tag) - create new element 

document.createTextNode(text) - create text Node 

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
Element.remove()